# repositorio web1
![Generic badge](https://img.shields.io/badge/feito%20por-fabriciosouza-blue)
[![Generic badge](https://img.shields.io/badge/made%20with-html-orange.svg)](https://shields.io/)

<h2 align="center">
    desenvolvimento web 1
</h2>

<br>

<h3 align="center">
    <a href=""> bem feito! </a>
</h3>

<br>


## ✏️ Sobre

Projeto da matéria desenvolvimento web 1

---

## 🚀 Tecnologias Utilizadas

O projeto foi desenvolvido utilizando as seguintes tecnologias: 

- Markdown

---

## 📦 Como Baixar o Projeto

```bash

    # Clonar o repositório
    $ git clone https://github.com/nocreati/web1

```

---

<h3 align="center">Desenvolvido por Fabricio Souza Andrade</h3>
